我作咗一首短詩

hulku,
wawawaat;
hulku,
whyyis;
hulku,
funnufny;
hulku,
iswtasuhohypa.
🚬

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

以為oehee ueehee

我有suit但

首詩有畫面

唔明喎

過完發情期就唔會諗

useless

我一年370日發情

你年年潤年？

好文采 幾時一齊淫絲作隊

jk

開估

一見到個潤字有卡碧個樣浮現屌我個腦

夠腳叫我

你痴線㗎

淫絲

我係隊

屌你累埋我我食緊嘢

hulku, wawawaat;
hulku, why is;
hulku, funfunny;
hulku, iswt asuhohypa
咁都唔明 你一定係冇睇天線得得b果d...